極危險: 青年民建聯搞雷射槍對戰活動

好撚驚

報警

舉報佢

35都青年

黑警幾時搜民建聯

而家有合理懷疑民建聯藏有攻擊性武器

不安

200蚊得一個鐘
有無咁窮啊

報警啦

民建聯原來係幕後黑手

仲鐳射槍?
鐳射槍係圓形一枝野嫁
張圖成把步槍咁仲唔係「強烈激光炮」？！

文宣

禮義廉先係始祖

有無人通知警方

見到關連post
少年警訊開放日 + 青年民建聯

少年警訊開放日，雷射槍射擊體驗適合親子同樂

估唔到民建聯會發起廝殺活動

天滅民建聯